逾半民眾不滿特朗普 淨支持率跌至負22百分點

美國總統特朗普感染新冠肺炎後，英媒及民調機構研究公司益普索（Ipsos）周二至周四（6日至8日）針對1331名美國成人舉行民調，結果顯示民眾在左右美國總統大選選情的議題上，對特朗普的淨支持率插水式跌至新低。59%人反對不贊成特朗普處理疫情方式，僅37%人贊成。
特朗普在今次民調的淨支持率為負22個百分點，是自3月2日以來民調最低水平，更因其病情相關報道屢成新聞頭條，而在過去10日持續下滑。另外，民主黨總統候選人拜登在副總統候選人辯論當日，籌得逾1200萬美元（約9300萬港元）。

渣架 先負22% 左膠比啲力加啲油好冇？

Gallup poll: 56%美國人認為比4年過得更加好，是同類調查新高。CNN文章語重心長教路侵點連任

文匯定大公 ?

點算